# Etude stats

Region: Bourgogne + Centre-Val de Loire + Normandie

## Les filles n'aiment pas les études scientifiques

### Nuances

https://diplomeo.com/que-faire-apres-un-bac-s

https://data.nozav.org/post/2020-classifions-parcoursup/
https://www.spallian.com/2022/03/22/observatoire-de-lenseignement-superieur/

https://fzeller1.gitlab.io/parcoursup-analysis/Parcoursup_GenderStudies

https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr/explore/dataset/fr-esr-principaux-diplomes-et-formations-prepares-etablissements-publics/information/?refine.annee_universitaire=2020-21&refine.etablissement_type=Universit%C3%A9

https://www.letudiant.fr/etudes/etudiantes-en-filieres-scientifiques-ou-en-sommes-nous.html


"sql match word in strings from table" => google

https://duckduckgo.com/?t=ffab&q=regex+sql&atb=v322-1&ia=web